𨳒，去百佳用支付寶三日買三次嘢送$15

試過買幾蚊都得

咁你有無買？

買1664？

買咗包餅

酒鬼

唔飲酒有咩做

@關

叫雞

推

收皮啦戇鳩

U?
尋日係間便利店到俾人hold起左5376蚊